[一句講哂] Master定考警察?

Mater收左我 但Ling u黎。 警察就pc 督察都報

?

Master你讀乜9先？

督察

Psychology

Pc如何?

經濟無壓力當然master啦，讀完出黎考督察都有d優勢

多謝意見

?.?

點解唔讀完先去做狗

Master之後pi

督察，master psy 讀完咪又係做督察，你咁狗

Thx

Ling u 讀黎做乜9

我外國u grad.想要張local grad cert

喂吠兩聲睇下有無潛質先

汪

外國u grad都要去lingu

感覺有個local地道d

緊係讀完先啦

你估話考警察就考到咩

屌講到以為你考到督察咁
不過點都唔做狗

我得閒有操下體能 面試問題個d都有溫同預備

點解唔兩面一齊做？
邊讀邊考 考到就defer 起碼touchwood 自己passing out唔到都仲有書讀

督察我都冇信心 如考pc呢?

Thank you!!!

master

緊係投身警犬啦 雖然會被連登仔批鬥
但到時有權有勢合法一拳一件喎
讀個master有冇得俾你一拳一件

有人唔做走去做狗

姐係三大果堆唔夠地道

邊讀邊考

Cu唔收

Thx!!

、！！

Push

？

做差佬 你夢想黎？

Lingu

錢

幾十萬讀完又係做狗

唔洗讀又係狗

咁讀黎為乜